（獨遊）有冇巴絲黎緊去宿霧？

有冇巴絲黎緊5月20-27號去宿霧？
我發現有好多當地團最少要兩人先成到報到，或者平d
有冇巴絲想一齊報？之後可以分開玩
Contact tg:
利申：我係巴打，識功夫，唔洗擔心安全問題